雖然皇馬今場輸左波 但表現絕對對得住我地皇迷

今場總算終止左四場0入球紀錄
我地可以話擺脫左冇左牙朗既陰影
We don’t need Ronaldo

另外今季只要世一摩迪無傷 暫時未驚過聯賽會冇冠 而家反而擔心鄰居馬體會

反夠皇馬十木

對手係利雲特唔係巴塞啊，和波都要屌啦何況輸

咪玩 我地當熱身

又反

真心討論

。

我皇必勝

得罪利迷係咁

不嬲聯賽一半就發力，拖舟換走肥賓個年發力追到就差d反cup

是

差唔多啦, 唔好計較

平心而論 利雲特呢啲班霸
經驗同實力都勁我地咁多
踢到咁算係雖敗猶榮

理性分折

利雲特不嬲勁過巴塞

今場踢好得順wo d傳波走位分邊斬波
睇到世一 d轉守為攻幾重要 無佢皇馬唔知輸咁小同都未必入到波
如果c朗仲係到肯定9射 隊波一定無咁順
而家有無人黑面又剩 呢隊皇馬真係近10年最勁

輸波尋求安慰

摩迪留力再拎歐聯，聯賽有前四就夠

天天天